［2100］尖沙咀 理大廚房佬被帶上手扣

2100。尖沙咀
理大廚房佬被鎖上手銬
記者： Ching

推

乜料啊？

痴撚線咩

屌佢唔係光榮冰室煮緊野架咩

why

做撚乜野

行過都唔得

應該出左黎幫手

捉佢做乜撚呀又

好似聽日

要改期了。。

btw佢頂多咪屌兩句，拉乜鳩...

水炮車2 號 2 銳武 加5,6 架豬籠轉咗入尖沙咀太空館